支持一國一制請進

一個香港國就當然得一套制度

主席英明

in 主席 we trust

支持回歸大英祖國

支那豬負評左

不容鄰國說三道四

大陸都要跟香港制

鄰國既內政就由佢地啦

鄰國亦不可對本國內政說三道四